[有圖] 梁耀忠被義士推開

請忍手回覆,由個post沉

呢個老屎忽真係on99
你自己都抗爭左十幾年
咩都爭取唔到 害死我地就係你呀 白頭佬

我都覺

阻撚住曬, 立法會主席單野都未計, 屌佢老母

佢一把年紀唔推得，下次可以用呢招

新企開啲啦gif圖

佢條頸好似岩岩先整返好

非常理性，唔理性就會用佢黎爆玻璃

笑左

垃圾廢老爽皮

條頸會唔會再斷1多次

大快人心

郭家琪仲on99咁

屌你

真係阻撚住哂！

郭家麒個表情😒

義士： 行撚開啦白頭佬

所有人都可以原諒 唯獨佢唔可以

爽

We never forgive

條頸點？

多謝 全日第一次笑左

Tackle

坐上主席位個陣又唔撚見佢擺呢個you shall not pass既姿勢 一野就俾撚左大口狗累到個立法會俾人玩撚到而家 屌你老母

廢到呢

好撚正

出完嚟一陣又返咗去啦佢

點解次撚次都係梁耀忠

梁耀忠你可以唔撚出聲
但咪撚阻住一班真心想為香港努力既人

屌你， 呢幾日終於笑得出聲

咁樣搞
我驚未學過嘅用錯力
一野整死埋佢

Lmao

第日一定要清算

豬隊友仲衰撚過敵人

其他人都算 白頭佬最冇資格出黎

推

個義士心快手快

今日最成功就係所以行動都係無名無姓既人做！ 香港終於擺脫抗爭代理，買辦民主！

無名為大，群龍無首，大吉！

有冇得睇番條片?

危險呀 救走佢喳

呢下真係感動

坐係主席個位又唔見你咁撚勇, 係示威者面前就咁撚勇
到底係唔撚係欺善怕惡

成個衝鋒 21 feel

呢條撚屌都有今日啦仆街好彩關鍵時刻香港人做左正確既選擇

佢條撚屌一定以為香港人仲係5年前果班聽佢支笛,點知

後面班狗都好好笑 淆到

笑撚左

如果你肯做立法會主席我哋洗鬼連續兩個禮拜出嚟遊行？你做主席慢慢拉布拉到下任選舉都仲得

泛民賤畜

左膠住晒

正

呢仆街係罪人黎
唔會洗到底

唔爭氣咁笑左sor9

屌, 我都係諗起呢招

We never forget

個個議員都有資格出聲，唯獨係白頭佬冇，當日佢做左主席ban 尻左大口狗的話今日就唔洗死咁多人流咁多血

點樣將2個gif拼埋一齊

直播見義士屌到佢地喊曬

完美示範咩叫欖球嘅tackle

你擺明想一野DQ(物理)

好治療！

佢其實係嚟提振士氣架?

呢條撚屌下屆唔撚洗旨意再選

有冇人可以幫手revise 下佢唔撚做主席單嘢嘅詳細記錄同後果
只係記得一忽忽

死p牌仔

push

笑撚死

光速21

坦白講，今日人人都可以出黎阻
唯獨佢無資格出黎阻人衝

的走d阻頭阻勢、關鍵時刻棄甲曳兵既廢老，實在係和平理性既典範

Loop左好多次
多謝你義士

diu, 成個6月笫一次笑

拎晒光環

好撚治癒

唔係條仆街白頭佬，我地都未必要犧牲咁多位義士

十分好波 咩叫借孭就係呢啲
上一代 老一輩被推倒 休息下啦 我地接棒啦

如果係譚耀宗更佳

保護緊佢
下一秒架籠車就衝埋黎

有冇人同我一樣睇左好多次？

突登較快咩居心

講乜春天啊柒頭
琴日咁多兄弟姐妹比班暴徒打唔見你出黎擋

真係好治癒

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

首次會議當日，三位非建制派議員游蕙禎、梁頌恆、姚松炎宣誓無效，而被立法會秘書處剝奪參與投票的權利（2012年黃毓民同樣無進行有效宣誓，但獲容許參與投票。但兩者情況有所不同，立法會秘書長當時並無即時表示黃毓民宣誓無效，而是事後由立法會主席曾鈺成要求黃毓民重新宣誓。相反，今次事件中，監誓的秘書長即時表示無法為三位議員監誓）。當時梁耀忠不滿有關決定，但按議事規則，他必須在議員宣誓後隨即進行投票。因此他決定離席抗議，不再主持主席投票。席上第三資深的建制派石禮謙按議事規則代他主持會議。石禮謙其後無視非建制派議員的不滿，決定啟動投票，梁君彥在非建制派離場及撕毀選票抗議的情況下，以38票當選主席 [10]。

根據立法會議事規則，當時主持會議的梁耀忠作為代主席事實上是擁有主席的權力。事後，大批網民在其Facebook專頁留言，批評他缺乏處事能力，並認為背負逾30萬選票的他無盡議員的責任，呼籲他應立即辭去立法會議員職務。梁耀忠事後兩度致歉，但指立法會秘書處誤導他指當時主持會議的他並沒有主席的權力。[11]對此，立法會前主席曾鈺成表示，主持星期三大會會議的梁耀忠和石禮謙權力等同主席，但是否有權判斷未完成宣誓的議員能否參與會議，議事規則並未清楚界定，新一屆議事規則委員會需要釐清。

From wiki

整返好

最主要個時涂謹申同大口狗爭做主席
大口狗比人爆有英國國藉
個下就可以dq大口狗
咁涂謹申就可以做立法會主席
泛民揸到旗 就算唔夠票都可以慢慢玩啦
洗撚香港隔兩三日就野餐

呢下長茅攔截靚到

決斷到
Respect

Cls識出三叉戟擒抱🤣🤣🤣

我好撚後悔當年成個區無一個好揀然後比佢呃左投左佢

立法會根據《建造業議會條例》及《肺塵埃沉着病及間皮瘤（補償）條例》提出的擬議決議案小組委員會，在6月6日開會選舉委員會主席。梁耀忠因為議員資歷排名第一，獲機會主持會議。當時會議室內僅有民建聯黃定光和勞聯潘兆平，黃定光欲提名梁耀忠擔任主席，梁耀忠稱：「唔好呀！千祈唔好呀！你知我最唔鍾意做呢樣嘢㗎啦，千祈唔好！」梁耀忠反建議黃定光及潘兆平擔任，三人互相推搪，最後由工聯會何啟明擔任主席。

衝鋒21

咪撚比個廢老搶鏡頭

自爆睇n次好正

長老.jpg

白頭佬縮骨狗
成個議會最廢果件廢老

罪狀：

選主席就鳩吓鳩吓
淘謹申選主席
佢係當場第二資深議員所以補位成為代主席
要主持大局嘅時候
主動讓路俾石禮謙揸旗 送大口狗上位
導致日後議會任獻世派玩
所有賣港議案都直行直過

議會缺席王
連長期昏迷嘅植物人黃定光都笑鳩佢
最重要時刻 永遠唔見人
AY錯過一次 佢錯過超過十次

街工勞工組3人不滿拖糧 20人集體退出
勞工團體反而變咗無良僱主
「無糧出唔係炒你 你可以返黎做義工」
講嘢難聽過粗口 仲話為基層勞工爭取權益

選內會主席 討論建造業條例/肺積塵
身為勞工代表
將主席一職再度推諉卸責
根本唔撚重視地盤工友

論政能力全場最差 唔信自己去睇片
陰聲細氣成個女人咁
經常lag機口吃 無組織論點含糊不清
不如含啦 維園呀伯講嘢都好過你

曾經係票王 而且區議會立法會雙殺
份人工極厚做嘢又做得最少
連獻世狗都不如
出賣港人 迫市民日日野餐

廢老已表明
想永續雙議會
大家識做

利申：憑記憶

一票不投白頭佬

典型和理非懦夫

選佢嘅下場：

佢太資深，代表下次再選主席
佢都好大機會主持投票

即係呢個廢老一日存在
議會就任獻世派操控

屌笑撚死

都講咗有報應架啦

無咗佢嘅話，可能係石禮謙做主持

諗起銀魂

石未必再玩 以佢嘅年紀
而且佢今次撻訂 又講唔再做主持

咁淘之後就係白頭佬呢件廢物

點解唔攬我？

石唔做，下一個好似係李慧琼

後面啲狗仲要渣住盾移係咪驚用白頭佬黎撞玻璃

呢個要小心
用力唔好會死
唔建議用

抵啦

行撚開啦！

俾藍絲見到又話班暴徒打議員喇

究竟果位義士練左呢招幾耐？

發夢見到有架鐵車撞緊過嚟
你單睇哩張gif就覺得好似好危險
但佢唔拉開條友 條友就真係肉身擋車

出賣選民唔洗代價呀？

我知 用其他方法拉
呢招唔係唯一

頸太弱

郭家麒係後面仲好笑
兩個新界西議員係度做乜撚

白頭佬仲未還債

你唔講我冇留意到郭家麒喺度

完美tackle

白頭佬玩完架喇
下次出黎選仆街不如“光榮”引退

你班老嘢冇做到嘅本份
交番比新一代做
既然你一開始就放棄咗
而家你都冇資格出聲

無撞死佢算克制

區議會應該當選，立法會就不了

白頭佬就係你條撚屌 比個大口狗做

佢出賣香港 出賣抗爭者既程度 同班撚樣入中聯辦一樣

扮民打狗唔係第一次惡意改片放網鳥！！！

但始終係議會第二耐 有佢嘅重要性
大前題係佢唔好再玩嘢

張超雄平時比人屌難民之父琴日撤退都有出來幫拖

佢條柒碌去左邊

第二耐又點，冇腰骨果下死
除非佢講肯認真道歉
唔係搞分化，事實佢係有責任
冇針對其他發夢有份企出黎既議員

你係咪傻撚咗，柔術啲submission attempt嚟，你同佢打架啊？

雖然好憎佢，但係講笑啫
唔係咁都曲到圓吓話?

我希望以後每個share gif嘅post都會見到依張圖

對呢條PK既印象就係佢放棄做主席
而家累到香港咁既千古罪人
仲有面出黎？

冇損失

佢有冇諗過家下局勢, 係源於佢唔做主席而引起

佢真係好撚戇鳩

呢條咁既廢物應該被清算

成世人都咁失敗
唔好出黎獻世啦

呢個要mark低
第時選舉文宣組可以廣傳

義士高明

白頭佬成世人除左臭罌出臭草
成為首名被驅逐出場的立法局議員之外
都係一事無成

見到佢係到抹眼淚就覺得好嘔心

條死老怪物有份賣港，而家仲出嚟阻撚住示威者

白頭佬真係千古罪人

最無資格出聲既泛民

見到後面兩隻狗跟住郁
唔知以為要拎白頭佬爆玻璃

佢唔係真係抗爭
街工由2000開始食到政府錢佢就做咗軟皮蛇

公道啲講，條友咁撚怕事都企到咁前，都算係咁
有啲議員夾喺警察同示威者之間，的確係保護到啲示威者
同埋佢地今次事後冇割蓆已經好好

設計對白
( 做主席, 咁辛苦, 要諗好多嘢, 平衡各方, 都係唔做主席啦 )

( 咁多鏡頭, 仲有國際傳媒, 出一出黎阻攔, 成本低, 效益高, 我呢D老鬼做就啱喇, 單一事件咁睇呢D位我實冇位比人入啦, 仲攞到和平理性光環, 幾大都衝出黎攔 )

又要帶頭cool

白頭佬 betrayed us... he well deserved that!

Because the so called democratic party betrayed Hong Kong people, enough said.

good job!!!

白頭佬當日怕事唔做立法會主席,將平衡議會既最後手段拱手相讓比共匪
今日無資格阻住班年輕人勇武抗爭

Eyeshield 21 擒殺

佢只係想舒舒服服出糧
你搞政總立會佢咪無工開

現場有冇四眼仔罵人咁對老人家?

白頭佬算柒數啦
後生世界 鄺神許智鋒
有冇做野大家有眼見

張超雄都好過你

笑到

隔離郭家麒心諗好彩唔係攬我
Btw，琴日見佢坐咗係石壆好耐

白頭佬負貢獻

納爾遜式鎖

笑到仆街

佢仲好意思出黎

我真係咁多日嚟第一次真心笑
長老攻擊力應該幾高

人地條頸好返冇耐

選主席唔見你咁主動
依家出現搶鏡頭
扺

公道啲講 佢係做唔到立法會主席
但係佢當日既權力係可以DQ大口狗
游B佢地已經第一時間提出 係班犯民唔敢
點解你會坐到上去主持會議 係因為你做得最耐
即係佢唔係果陣先知佢會主持會議
唔係果陣先知佢有咩權力
更加唔係唔知第二資歷係保皇狗
不過義士小心 一陣撞撚死左佢

犯民係建制b隊是常識吧

唔係白頭佬我都唔會搞到今日咁

淨係呢個壯舉夠佢自己一條廢老講一世

咁撚多年坐係個議會都唔知有乜貢獻

民主黨主席何俊仁、副主席劉慧卿、支聯會主席李卓人

游行呢幾條友係灣仔拉票 ，差d 想掉雞蛋 ，咁多年既行為都彷彿係建制b 隊

笑撚死人咩

鄺呢舖識走位,今次完全冇出黎逗住塊玻璃

泛民左膠維穩派！

係咪即係咁？

勒頸=嚴重傷人罪，唔理有冇傷
推人係最溫和既方法

鄺係現場，但係冇阻過

多謝巴打
如果唔理性
發夢會用佢個白頭

後面心諗：好撚彩冇行咁出

義士好野，做好榜樣

入面班盾牌狗反應都值得注意, 好似寵物店櫥窗D狗咁, D人行過俾D反應引人

街工係咪仲收緊政府資助

lm

白頭佬係on9 但唔洗整傷佢 推開佢/叫佢行開ok啦

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

因為自己淆底 其實累撚死左人 我都唔撚想講分化
但你唔好企出尼就已經多謝你

好老實，
我係極支持兩派合作既人，
但見到梁耀忠，
我就已經無名火起

呢三條友，
我唯一尊敬何俊仁，
其餘都

幾撚時死。。。

前幾年選 佢做過乜撚
呃錢 逗糧 割席就最撚醒

佢啱啱先斷完頸 唔係要再接再厲呀嘛

佢 2020要收皮

公道講，毛姨真係擔心佢地先阻止
白頭佬就肯定又諗人係鬼

選李卓人入去
搞晒資深啦

做得好

有種莫名的爽

白頭佬又話受唔到壓力既，上前線做乜鬼
任何人都可以原諒，呢個收皮啦

如果仲去參選既話，佢既面皮到底有幾厚

泛民成班毒瘤